天凡大師，現在是浪幾？

引熊嗎？